如果你後悔就咪對唔住我啦

屌你老味 一而再再而三咁比機會你條臭貨
次撚次同完男仔出去 比人踢爆就喊咁口
再post ig乜撚嘢 不如好好諗下自己錯咩啦
呢一刻我真係好撚懷疑你做ptgf
唔講咁多 如果你睇到嘅話

我真係好愛你 唔好走

無撚用

為隻雞而傷心

臭雞

一次不忠
踢爆過都要咁就係睇死您 唔敢講分手會心軟

算吧啦施主